原來李克勤有首歌叫"北京 北角", 有冇相片/影片可以幫手歌做background/MV

好讓首歌更貼近現實?